首爾斧山自由行，有咩野必食必去

想食海鮮有邊到好去？？？

鐵板燒肉，帝王蟹，炸雞必食

燒肉周街都有，好多都好食

帝王蟹就睇價錢，我都係食過一餐，間間都係清蒸，應該差唔多

炸雞我推介橋村炸雞，google好多介紹

另外，醬油蟹我麻麻地，唔鐘意個口感好似食緊有味鼻涕，唔介紹你去

sor巴
眼錯淨食海鮮

斧山係黃大仙
釜山係韓國

sorry

好多謝巴打

豬腳

機張市場 食蟹。。好x平

冇耐前去過釜山
有間食蟹都幾抵

舊遊記：［警世］釜山親子遊記